有冇絲打178cm以上

我有180，係一個高妹 想揾返差唔多高嘅女仔朋友 傾返有啲生活遇到嘅麻煩事

我有110，係一個矮男 想揾返差唔多高嘅男仔朋友 傾返有啲生活遇到嘅麻煩事

禾
利申：藍絲

圖呢

曾經識過一個絲打178 讀書 拍拖 返工 都冇咩大問題丫

180唔緊要,波唔波濤洶湧先緊要

女人唔同男人

冇架 只有高

但好難揾到啲高嘅男仔

😘😘😘😘

加油希望你揾到

其實女仔高都好架，好多做ibank既女仔都好高，著起衫上嚟靚好多

人愈高胸係咪愈平

絲打pm me

利申 矮仔

都係嘅 但香港好少有高嘅女仔

你諗係掛

有冇B/C?

高既女仔係好正

物以罕為貴呀

183 起碼有c 幾好比例 點睇

有一米八高已經唔可以叫做女仔
根本女仔天生就唔應該高過男人

咁就要睇佢骨架大唔大喇

如果係大,咁就不如去打女子藍球

可唔可以分10 cm比我
168殘廢男

唔關骨架大唔大事，而係高嘅女人已經唔應該當佢係女人

高妹先正

180太高了, 高過大部份男性

其實高妹都幾正

高妹先正，有長腿，身體曲線更明顯。
利伸：米8，可以食到。

對腳可以奶幾多晚？

你自己矮炸 矮仔

中肯

吾使甘高下話

戇鳩，駁唔到就人身攻擊

你而家咪一樣人身攻擊 本是同根生啊 ching

pm ed

咪臭係

點pm

唔得wo

175以上已經叫好高
樓主仲要180 唔好着高踭鞋

家姐178
但唔似有麻煩

好夠170以主^_^樓主米八一定大陸妹

可能係俄妹呢

咁你唔好去外國了😂

有得分 可以比你😅

所以好想揾返差唔多高嘅女仔朋友

其他地方唔係 香港係
無論150定180 過50kg啲女就會話自己肥

你有米8咁高

天生我都唔想

唔好咁啦

175
著鞋就高過男友 勁尷尬

唔啱 多謝

米8香港女仔多數係一條直線

咁樓主介唔介意自己男朋友矮過自己先
利申178

你係咪男仔黎架

所以要揾返個真心朋友分享

香港的

183 做唔做得你男朋友

樓主一定收唔少兵啦

我都有玩

係呀成日都遇到

係呀 都直架

希望高過啦

做唔到 我唔係隨

便嘅人

192巴 做個fd得唔得

冇乜男性朋友

扮嘢啦 好多女仔都話好少男性朋友 但電話whatsapp 入面大把兵

宅女一名

扮嘢啦

接唔接到男友矮過自己

想識米七以上嘅女 好少見......

我180，唔覺有幾麻煩
反而矮先煩
你好似我個fd，成日都話高麻煩同要揾差唔多高既仔，但到而家應該未

係咪叫我？

我190男, pm 再講

其實可以喺度講下丫

187留名

建議立法高嘅人可享用傷殘福利

你叫我呢d得110既人情可以堪

乜米八好高咩
會唔會係你太矮

利申兩米

直唔緊要，pat pat, 肉地可以做運動練，練完就好靚，女人最正唔係瘦，係曲線(所以唔好以為牙籤腳好靚)。你生得高係優勢黎

女仔麻煩啲

唔係掛

多謝你

你唔係女

我有160m大家點睇？
ps:真絲

178就無啦，168做唔做得fd？我覺得都已經好高

利申：絲

180既女仔睇落去好覇氣

利申182

以前有173 女朋友，佢話識男朋友要著到高爭鞋做standard wor

釣魚post?

Anyway我around 185 男
以地鐵觀察所得其實香港都好多高既男人
所以唔覺身高有咩優勢，反為有時同矮既女性fd行住講野好唔方便

高既女仔就真係感覺比較少，而且唔知點解好多時見到有都係呀姨黎
不過如果真係近距離見到d到我眼咁高既女仔，又覺得成座山咁有d壓迫感

搵我? 我巴打

搵我

174藍絲:p

180 毒撚 做個朋友

禾你老母、返去5P啦。

可以唔以影對腳比我j下

170毒撚
唔知有冇機做個朋友

樓主真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

矮撚只可以望住你對波扑野

除左搵男友方面之外

女仔 178CM 其實生活上會有咩問題, 真心諗唔到, 可唔可以舉D例子

樓豬似係要搵鬼妹仔做朋友

好想識高妹做女朋友

我 都係170咋 想再高小小

我170藍絲
平日已經成日比人話好高
想象唔到180絲有幾高

會唔會買唔到鞋？
買裙會太短？
長褲都應該難買？

pm me
190

我要奶腳

波濤胸湧嗎

178cm 嘅女仔有時都好有壓力 雖然有183 輕鬆應付, 但係兩個平排行出街會變左兩個巨人阻住條路 哈哈

會暗中比人笑大隻/ 巨人（就算唔肥都好）、出親街都會比人當怪物咁望（尤其是搭地鐵）、買衫難買等等。歡迎補充

太有壓迫感

睇show企喺你地後面都唔知點算

屌，呢個係香港女性問題，高一係大份，一係高瘦平

pm

你好核突

我都想有170咁高就算

我盡量都著波鞋

試過演唱會比人問可唔可以比佢企前面佢話咩都睇唔到

瘦定肥
係咪骨架好大?

好丫

我未試過去睇🙁

係丫

高過絲打1cm 搵到一樣高既女仔啦

175絲身邊既人都差唔多高 無咩feel

175 搭車成日撞到頭
其實點解而家d男仔咁矮

175應該唔會高到撞頭wo
你坐開咩車

你178 唔好呀拍拖 我同你做朋友都有難道

未識過170以上女fd

181表示，識個175以上既女仔係夢寐以求
利申A0

你有冇男仔朋友160

屌 個啲得<185 就唔好厹啦 高樓主幾cm 着對鞋都冇撚左

真的嗎？

係囉

哈哈

on9仔 浮雲狗 恥笑開始

小巴上車果個位 有時巴士都會
定係我已經唔只175

Your face your fate

如果巴士都會 咁一定唔止175
利申110

110 都幾慘

係 但我希望大家繼續正能量生活
LOVE LIFE

加油！唔好俾人睇小

希望可以cow到高妹 高低配